====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mue par la question des limites de la croissance (1972) , je souhaitais centrer mon diplôme sur le thème : « Loger le plus grand nombre » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

